你地多數同女朋友一齊笑定笑鳩女朋友？

成日比條死仆街仔笑我 我次次都唔明佢笑乜 問佢笑乜又正係答我 你好on9呀 /你真係好撚柒可愛/😂😂😂 搞到我覺得自己好蠢

女仔係蠢蠢地架啦
利申：會笑9女朋友

條仔笑我on9多

想同佢一齊笑多d lor

有時笑鳩佢那來的自信(其實佢又係幾靚既)

兩個人一齊應該要拎個平衡,
有時畀佢揀食乜又話我冇主見

到我幫佢揀又話唔鐘意食呢d

我最憎人哋話我蠢

會話俾女友知佢有幾咁戇鳩
然後一齊笑

舉個例
有次打邊爐，個爐啲煙吹向佢塊面
然後佢走去轉個爐
結果好似一齊笑咗幾分鐘